英超all star vs 西甲all star 個人腳係點

同一隊球隊最多三人情況下

Lukaku

Mane Firmino Salah
Silva Kante DeBruyne
Milner VVD Lovren Walker
DDG

唔同時期嘅vvd lovren mane

Hazard Kane Salah
迪布尼 Kante Sliva
Azp 華湯根 Toby Walker
DDG

修記名宿

西甲龍真係無乜

ter xxxxxxx

全隊曼聯+kane

c ronaldi messi suarez
sergio paulinho iniesta rakitic
alba pique umtiti
ter

西甲龍係oblak啦

皇疤馬體都好勁

同一隊最多3個呀

Sane Kane Salah
Silva Kante KDB
Alonso AZP Jones Valencia
DDG

世三 kane salah
D silva kante KDB
Monreal Azp toby walker
Ddg
中前場六個鐵擔
Sane係勁但點都砰hazard高少少

西甲

Hazard kane Salah
Silva Kante DeBruyne
rose Vvd bailly Walker
DDG

Ronaldo griezmann messi
Modric kroos paulinho
Alba ramos umtiti vrxxxxx
Oblak

西甲每隊三個好難 四個算

唔駛英超明星隊，今年淨係曼城11人夠打西甲明星隊

應該夠屌打英超

咪玩啦屌打
你估以前全盛西甲隊咩

邊個係不死人

無連加特唔洗睇

踢到人腳都就斷連黃牌都唔會有既得一個既姐

西甲狗咁撚廢, 派隊史篤城都羸啦

鄭嘉穎

即刻明

咪玩啦
你估以前英超咩

右閘唔用卡華積

英超踢贏法甲先 咁快越級挑戰

睇錯自

得甲all star
係咪成隊拜仁就得

法甲明星隊=psg+摩納哥+費基亞

英超
世三 Kane Salah
Silva Kante KDB 艾歷臣
Azp Toby Walker
DDG

西甲
牙朗 美斯 基沙文
摩迪 影帝 Saul
Gaya Umtiti 高甸 卡華積
龍門是但

英超條後防

牙朗美斯基沙文每人3粒啦

根本西甲all star 全部巴塞咪得 夾慣夾熟 放皇馬堆人落去降lv

英超睇落屈D

阿仙奴全隊就可以頂到皇巴合體

25b 摩西c 連加特，其他是撚旦

不如講冷門少少玩埋德意法

意甲
恩薛尼 西瓜因 貝拿迪斯治
戴巴拿 迪羅斯 biglia
高拉洛夫 捷連尼 邦老師 Chiriches
龍馬

kane aguero
hazard kante kdb salah
alonso toby otamendi walker
ddg

Fazio響roma真係踢到好勁？？？

意甲
恩薛尼 音樂比利 梅頓斯
戴巴拿 咸錫
biglia
高拉洛夫 高列巴尼 邦老師 科倫斯
龍馬

英超：
Hazard kane salah
Pogba kante kdb
M.alonso otamandi toby k.walker
Ddg

西甲：
牙朗 基仔 蘇9
摩迪 卡斯美路 美欺
馬細路 碧基 拉莫斯 卡華查
達史達根

識波

英超

世三 kane 沙拿
kdb kante sliva azp
toby vvd maguire
ddg

西甲
messi so9 santi mina
modric 影帝 casemiro
f luiz romas godin montoya
oblak

all star of Oscar?

hart
danilo mangala christensen mustafi moreno
xhaka bakayoko sanchez
morata lukaku

英超

Kane
Hazard Silva Salah
Kante KDB
Azp Toby Maguire Walker
DDG

山齊士 莫拉達 文尼
卡巴約高 戴亞 伊禾比
德夫 梅斯達飛 基斯甸臣 高美斯
施治

德甲:

Bailey Lewan Werner
James Keita Weigl
Klostermann Nastasic Naldo Kimmich
Leno

朗 蘇 基沙文
摩 巴斯基斯 messi
Gaya Godin Ramos 桑法蘭
Oblak/阿辛祖

朗 messi 基沙文 一定係鐵膽

英超
夏神 簡尼 沙拉
D施華 簡迪 迪布尼
azp 山齊士 維頓漢 獲加
ddg

朗哥 基沙文 美斯
摩迪 小白/古
Zonzi
艾巴 高甸 拉莫斯 juanfran
Asenjo

地球聯隊都唔夠曼城打啦

搵小強打鳩佢就岩

基沙文 蘇亞雷斯 美斯

卻奧斯 摩迪 尼桑斯

艾巴 高甸 占文尼斯 卡華查

阿辛祖

西甲砌隊b隊都屌打英超啦
年年英超聯賽廢柴內戰係威係勢
出到黎又成pat屎咁

賓施馬

4231
Immobile
Insigne Dybala Anderson
Hamsik Milinkovic-Savic
Sandro Chiellini Bonucci Conti
Donnarumma

fifa砌德甲隊最高rating全部拜仁

英超

Sane Kane Salah

hazard Kante KDB

Alonso Toby Vertonghen Valencia

Ederson
全攻型

如果每隊最多出3個，咁就有得砌
係多仔，04，RB搵啲人夾

西甲諗唔到條防線點砌先守到salah+Kane
同埋小白摩迪兩個都老，唔可以同場

屌 意甲一定我前鋒啦

西甲

牙朗 小花 基士文
卻老 中超
影帝
艾巴 拉膠 烏迪迪 桑法蘭
奥比歷

英超

Sané Kane Eriksen
Silva De Bruyne
Kante
Azpilicueta Alderweirepd Bailly Valencia

Anderson轉我

toby今季淨係出左10場都咁多人揀

用VVD仲好啦

重點 教練係邊個

英超all star=曼城夫添
丁力換沙拿
法國仔換AZP
完

加ddg

西甲限每隊三個好難揀得落手

每隊三個

一時唔記得左有你

係自己聯賽廿隊選埋領隊仲正
英超比哥狗/高普帶

英超：

山齊士 基奧特 禾確特
x 法比 張伯倫
基比斯 高斯尼 梅斯達菲 貝林連
法比安斯基

差一件砌到成隊混種阿狗

馬體3 巴塞3 皇馬3
Oblak
Odiozola Godin Ramos alba
Iniesta 伊拿拉文迪 modric
Grizemann messi Ronaldo

有睇過今年皇蘇 真心呢兩個打得幾好

牙朗 小花 巴利（健康）
卻奧斯 摩迪
不死人
細路 拉膠 烏迪迪 卡華積
奧比歷

夜啦收皮啦

達屎迪根會唔會好過奧比歷

國米漢丹會唔會好過當隆仔

CONTI連出場機會都冇

唔好影衰lin OK?

依季半係維頓漢carry條防線 唔係toby wo
仲咁多人揀

咪玩啦 chirches係napoli係大後備 同埋佢係cb點會踢rb呀
dybala踢中場。。。

美斯 grizemann同阿朗一定夾唔到
唔要阿朗中場加多個easy goal打442可能仲好

Kante Hazard Azp Kane Eriksen DDG
Salah 鐵膽

不如每隊限出一個，想睇西甲德甲點砌

zaha Kane salah
馬列斯 lemina kdb 沙基利
azp mustafi tarkowski
ddg

Aguero Kane
Hazard Kante De bruyne Salah
Azp Bailly Toby Walker
De Gea

哈利
山神 沙拿

迪基亞

件正中堅

奧比勒

奧迪尼奧蘇拿 高甸 加雷 艾巴

摩迪 巴斯基斯 高基

美斯 艾斯柏斯 伊斯高

Costa
C7 Griezmann M10
Modric Banega
Alba Ramos gimenez Roberto

Kane Aguero
Hazard Kante Debruyne Salah
Azp Vertonghen Otamendi Valencia

傷左點出呀

熱狗贏鍠
車和巴狗

我地用4哥5哥都唔係差好遠

文尼 簡尼 沙拉
世三 簡迪 大力臣 迪布尼
VVD 拜利 Toby
DDG

球皇 SO9 美斯
基沙文
小白 摩迪
艾巴 拉莫斯 GODIN Vrsaljko
ALLBLOOD

DDG
Walker Maguire Vertonghen Azpelicueta
De Bruyne Kante Pogba
Salah Kane Hazard

(鏝2 獌2 熱2 猁1 轟3 李城1）

Oblak
Carvajal Pique Godin Filipe Luis
Illarramendi Casemiro Parejo
Messi
C. Ronaldo Suarez

(疤3 馬體3 蝗3 華倫1 皇蘇1)

龍門一定係羅馬Alisson